想練下塊臉皮可以變厚

有咩提議 份工好需要厚臉皮 但我個人好怕生 所以好想自己主動啲同厚臉皮啲

屌你老母

巴打屌係無用架